蘋果頭號忠實粉絲：梁振英

原來咁留意我哋
梁生 hello

佢都係連登仔

佢真係好撚得閒
無聊到咁
印多左 賣唔哂 有咩咁出奇
純粹買份報紙表態ja
我覺得佢成撚日好葡萄撚我地可以咁齊心

蘋果連登鐵粉

陰莖陰莖

應該唔抵得咁多人同佢爭蘋果買
要守住頭號粉絲地位

連粗口都cap埋岀黎

諗起呢條廢物做過香港特首就覺得好羞恥

真係好得閒 係咪曲線叫人去買

做咩今日唔敢數廣告?

睇佢唔改名就知身在共營心在英啦

呢條友肯定係賣左個名俾人做kol

有錢，得閒，終極政協廢佬，芝麻鍵戰大將。

當個個都想去唔同地方買蘋果，佢就幫你整合哂地方，算係咁啦

我開始懷疑佢係曲

無佢種粒種子係香港人心 上年點會咁齊心

無佢地就無蘋果

成撚日話浪費，大公文匯個啲就唔浪費啦可？

電能何辜

蘋果忠實fans

加熱器是您最好的風扇

689多謝你宣傳

順便屌你老母呀

點解唔叫梁振中

果粉

個小弟就係梁振中助理

真係好撚懷疑條友暗黃